# Translation for the UserProfiles plugin for Omeka.
# Copyright (C) 2013 Roy Rosenzweig Center for History and New Media
# This file is distributed under the same license as the Omeka package.
# 
# Translators:
# yennylin <yennylin1234@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Omeka\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/omeka/plugin-UserProfiles/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-09 21:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-12 11:23+0000\n"
"Last-Translator: yennylin <yennylin1234@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/omeka/omeka/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Allowed"
msgstr "允許"

#: views/admin/form.php:91 views/admin/form.php:106 views/admin/form.php:158
#: views/admin/types/add-new-element.php:18
msgid "Required"
msgstr "必須"

msgid "Disallowed"
msgstr "不允許"

msgid "Deleted User"
msgstr "刪除用戶"

#: UserProfilesPlugin.php:160 views/admin/index.php:2
msgid "User Profiles"
msgstr "用戶基本資料"

#: config_form.php:7
msgid "Link items to owner?"
msgstr "連結單件到擁有者？"

#: config_form.php:10
msgid "Add a link from items to the person who added them."
msgstr "從單件增加一個連結到增加單件的用戶"

#: config_form.php:25
msgid ""
"You have used the Contribution plugin to create Contributor information. For"
" the Omeka 2.x series, that functionality has been folded into the User "
"Profiles plugin."
msgstr "你已經使用Contribution外掛去創建貢獻者資訊。對於Omeka 2.x系列，這個功能被整合到用戶基本資料外掛。"

#: config_form.php:26
msgid ""
"Check this box if you would like to convert Contributor information over "
"into a user profile. Contributors will also become Guest Users."
msgstr "如果你希望移轉貢獻者資訊到使用者基本資料，勾選這個核定框。貢獻者也會變成訪客。"

#: config_form.php:27
msgid "The import may take a long time if there are many contributions."
msgstr "如果有許多貢獻者，輸入需要一段時間。"

#: config_form.php:28
msgid ""
"User Profiles offers many new features for your contributor info. After the "
"import is complete, you might want to edit the 'Contributor Info' profile "
"type that is created."
msgstr "使用者基本資料為你的貢獻者資訊提供許多新功能。完成輸入後，你可以編輯「貢獻者資訊」已創建的基本資料類型。"

#: controllers/TypesController.php:83
msgid "The profile type was successfully added."
msgstr "基本資料類型已增加成功。"

#: controllers/TypesController.php:126
msgid "The profile type "
msgstr "基本資料類型"

#: controllers/TypesController.php:156 controllers/TypesController.php:177
#, php-format
msgid "Options for \"%s\" must be set"
msgstr "必須設置 \"%s\" 的選項"

#: controllers/TypesController.php:251 controllers/TypesController.php:258
#, php-format
msgid "The profile type cannot have more than one \"%s\" element."
msgstr "基本資料類型超過一個 \"%s\" 元素。"

#: helpers/LinksToIncompleteProfiles.php:15
msgid ""
"The site builders ask that you fill out profile info to help make "
"connections."
msgstr "網站建造者要求你填寫基本資料以幫助連結。"

#: models/UserProfilesProfile.php:612 models/UserProfilesProfile.php:621
#, php-format
msgid "The \"%s\" field is required."
msgstr " \"%s\" 欄位是必須的。"

#: views/admin/form.php:46
msgid "The name of the profile type"
msgstr "基本資料類型的名稱"

#: views/admin/form.php:63
msgid "The description of the profile type."
msgstr "基本資料類型的描述"

#: views/admin/form.php:83 views/admin/form.php:93 views/admin/form.php:98
#: views/admin/form.php:108 views/admin/index.php:51 views/admin/index.php:54
#: views/admin/index.php:56
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: views/admin/form.php:109
msgid "Allowed values, comma-separated"
msgstr "允許值，逗號分隔"

#: views/admin/form.php:126
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: views/admin/form.php:127
msgid "Radio"
msgstr "收音機"

#: views/admin/form.php:128
msgid "Checkbox"
msgstr "核定框"

#: views/admin/form.php:129
msgid "Select (Single Option)"
msgstr "挑選（單一選項）"

#: views/admin/form.php:130
msgid "Select (Multiple Options)"
msgstr "挑選（複選）"

#: views/admin/form.php:150 views/admin/types/add.php:2
msgid "Add Profile Type"
msgstr "增加基本資料類型"

#: views/admin/index.php:10
msgid "Add a Profile Type"
msgstr "增加一個基本資料類型"

#: views/admin/index.php:16
msgid "Profile Type"
msgstr "基本資料類型"

#: views/admin/index.php:19
msgid "My Profile"
msgstr "我的基本資料"

#: views/admin/index.php:28 views/shared/profiles/user.php:58
msgid "(Public)"
msgstr "（公開）"

#: views/admin/index.php:58
msgid "(text)"
msgstr "（文字）"

#: views/admin/types/add-new-element.php:31
msgid "Allowed Values, comma-separated"
msgstr "允許值，逗號分隔"

#: views/admin/types/edit.php:5
msgid "Edit Profile Type"
msgstr "編輯基本資料類型"

#: views/shared/profiles/edit.php:18
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯基本資料"

#: views/shared/profiles/edit.php:60
msgid "Save changes before moving to edit a new profile type."
msgstr "移到編輯一個新的基本資料類型之前先儲存變更。"

#: views/shared/profiles/edit.php:71
#, php-format
msgid "Edit your %s profile"
msgstr "編輯你的 %s 基本資料"

#: views/shared/profiles/edit.php:83
msgid "Profile type: "
msgstr "r基本資料類型："

#: views/shared/profiles/edit.php:90
msgid "This profile type is private"
msgstr "這個基本資料類型是私人的"

#: views/shared/profiles/user.php:10
#, php-format
msgid "User Profile | %s"
msgstr "用戶基本資料 | %s"

#: views/shared/profiles/user.php:47
msgid "Edit "
msgstr "編輯"

#: views/shared/profiles/user.php:108
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "編輯 %s"
